請轉傳比自稱心痛被黑警打既遊行人士

721 真係好重要 反擊政府制造輿論
但最緊急既係
721 遊行 有70% 會死人
警察與市民既積怨
只有人夠多 拉走逗留人士一齊走
先有機會免於發生不幸事
再次呼籲遊行完唔好走 唔好散
保護逗留既人 (多數係青年)
繼承 "要走一齊走既精神"

只要人夠多 黑警係唔會暴力清場

永遠逗留一班年青人
最後又話心痛
夠竟你地想點呀
要爭取定唔爭取呀
唔爭取既就一早唔好攪咁多野
要人地爭取 然後自己返屋企先
然後又講心痛D青年人比人打
係咩玩法

唔想比我地逗留 唔該成年/年長人士 遊行完夾走曬我地
一個都不能少
be water my friend

721金鐘見

認同 721見